難過，是因為一切都回不去。

人生中犯下過大大小小的錯
總能有個解決辦法
總能彌補、改過，使一切都安好

有些事卻只能裝作如此
明明所有人都希望回到當初
明明我們都如此地渴望著
難過，是因為知道
知道一切都回不去了。

巴打 我明白

？

過去左就過去左，你永遠都去唔返以前既日子。
而家唯一可以做既就只有向前看，唔好再犯從前既錯